尋找錶鄉的故事 非曬命 有圖

如題 近日睇到篇有關錶既文章 突然心血來潮想追查隻錶既來歷 但係奈隻錶logo都冇
所以想睇下各位絲巴打金精火眼睇得出依隻錶係咩牌子
感激不盡

資料：
日本 神戶購物街店買
應該係石英錶
初步估計可能係d業餘工藝師既手作
可能係cheap野 所以應該追尋到既機會好細

利申：
非曬命 純心血來潮 想知道佢既來歷
感激各位

chow po